單身夏蘭特比記者取笑佢無女朋友

多蒙特在歐聯中3比0擊敗布魯日，夏蘭特（Erling Haland）獨中兩元，在賽後訪談中，他卻遇到了奇怪的問題。

在問了一些無關痛癢的問題後，採訪者（一名CBS的記者）問道：「今晚你是一個人睡嗎？」

夏蘭特一愣，並回答說：「呃……是的。」

奇怪的提問在繼續：「現在你不帶一個女友回家嗎，你沒有攻入帽子戲法啊。」（score除了入球，也有上手女孩的意思，記者意思是夏蘭特只進了兩球，卻沒有score到女孩，沒有湊成帽子戲法。）

夏蘭特看起來有些想笑，他回答：「沒score，沒有。」

個cbs 記者都on9
佢想要女 隨時有啦

人地成就佢投胎幾次都冇呀

佢出錢屌埋你都得啦on9

太樣衰唔敢溝女.

呢個真係難講
咁捱樣衰

晚晚3p都同你講咩 弱智

啱啱google 話 Haaland's girlfriend is football

怪唔得咁勁

我睇番鬼佬講，佢上次hattrick 話帶條女番屋企（個波），今次幽下佢一默啫

之前有新聞話佢係有女
不過掛住踢波唔要條女

仲專業過牙朗
有前途值得愛戴

G持夏蘭特
利申：買左多仔

佢都唔係好樣衰啫 沙格拿咁嘅樣 成就又唔係話好 佢老婆都幾正

球星要溝女有幾難呀

咁而家的確係冇
記者恥笑緊佢呢一刻冇問題呀

篇野好撚型話佢去唔知邊到集訓
佢女朋友偷偷地搭飛機去會佢
佢第二日叫人搭飛機返去

佢啲對答好頂癮

On9 男人有錢有名氣洗驚無女

弱智，個記者係男

Score 的確有交配嘅意思，但佢一介瑞典佬會識？

挪威..

弱智果個係你

可能係both hands

同蘭桂芳揸波仔差唔多樣者

魔人布歐要溝女嘅咩

夏蘭特：我鐘意仔

可能記者攬緊二百幾條女呢

推

有女既死毒撚

以為nineup報
一路覺得夏蘭特會講nonono(不不不）

好正 超級毒撚feel

Old news

細哨身邊d女多到

第一人地係挪威
第二佢係英國大

成個post都係笑話

先20歲 專心足球事業仲好啦
都唔洗咁急要另一半既

唔係呢 佢個樣真係好似鐵血戰士 除面罩個樣呢

細哨唔合埋口都靚仔過佢

真

cls

20歲了
毒蘭特說：不要緊！

邊個話佢英格蘭大

生活咗三個月，幼稚園都未讀啦

呢啲記者無人性 釘佢牌啦